Soms zouden we die hele rivier voor het grootste deel alleen houden 1 keer Ginds waren de oevers en de eilanden, over het water; en misschien een vonk - die een kaars in een raam was; en soms op het water je kon een vonk of twee zien - op een vlot of een boog, weet je; en misschien je kon een viool of een lied horen overkomen van een van hen knutselen.
